[Duk Fat] Waiyuen Hoichee Dor Yan

Fai di gwor lay !

Dukfat !

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
可以賽後檢討，但永不分化！不割蓆！不篤灰！
It is now or never
風雨不改！2PM！WAI YUEN GIN！

Ho lun yeah

Ducfat

giu sai nayday sunbin geh yan cheot lay !

Ducfat !

toei

Waiyuen Zeoihau Ziuzap !

tseot lay ah !

Wai Yuen Yiu Yan !